其實犯法果班比人拉有咩問題［思考emoji]

講真，做得出就預左啦佢地。
你以為真係好似cc tai講咁，
做事真係無後果？🤔
犯法咪比人告囉，咪要坐囉。
更何況係炸彈案果6個被告，罪行咁嚴重，
承受返刑罰好合理啦🤔

拉佢地告佢地根本合情合理，
唔通由佢地破壞，仲話佢地好野先岩？
就算佢咩原因犯法，點偉大都好，
都係要承受返責任。
而家又唔係屈佢地🤔

負皮 上一頁 不推文

如果你老母一直虐待你，你啲兄弟姐妹都比佢打死，你還手係唔係錯？

言論自由
容人之量

又講事實 班無腦傻仔接受唔到架

咩比喻黎
我問返你，
咁係咪話佢地好野呀，犯法都唔告得咁先叫岩？

擺明砌生豬肉啦
樓主係弱智？

毛澤東拉左未？

樓豬一定有衝過紅燈，你不如快啲自首

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

吓，第一，依家係黑警濫用私刑，未判就打、恐嚇佢地，要見律師，要驗傷嗰啲應有嘅權利全部都唔俾。
第二，手足就有咁多個俾人告，甚至坐監啦，黑警呢？訓斥？公平？
第三，佢地所謂犯罪嘅動機係咩先，係謀財害命，定係因為有個濕鳩港共政權迫使我地咁做？嗰個根本性質都唔同。

又用大部分人有衝過紅燈黎合理化罪行
佢地放炸彈呀！嚴重罪行黎架！
可以同衝紅燈比？

第四，喺目前香港咁樣嘅法治底下，會有公平受審呢回事咩？

如果有，呢個都係唔岩。
但佢地犯法比人拉比人告都係合理。
唔覺得拉罪犯有咩問題。

又一隻

會有人放炸彈，好心政府自己檢討下有咩問題啦

第五，問得出呢個問題，你都幾撚蠢

咁係咪犯法？咁你自首末？

[思考emoji ]

樓主個問題係：犯法比人有無問題？

你呢三個point同條問題有咩關係？
我都同意黑警先打後拉唔岩呀，但我同意犯法就要拉wor。唔通任你打爆間舖頭(even 你可能覺得藍店抵死)？

PULL

1. 如果真係咁係唔岩，你有證據可以告佢地不當行為。
2. 犯法就要比人告，佢地咁嚴重罪行比人告有咩問題？警察做錯當然都要承受後果，而家你覺得佢地無承受後果，但唔係罪犯開脫藉口。
3.不論動機，佢地6個炸毁公共設施，比人告係合情合理。

以我嘅觀察樓主應該係啲冇人冇物嘅廢老。。 借問聲相親是否還健在？。。 繼續不停上網刷存在感啦。。。。

情理上唔係錯 法理上就係錯 不過你啲毛登狗唔會想明

你可以繼續講架

負皮 上一頁 不推文

犯法唔洗拉有咩問題？黑警呢大半年犯咁多法有人被拉咩？

但係而家犯咗法而不被告不被捕嘅係黑警

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

咁你認為點先岩？cc tai開post正負評決定使唔使告？

希望樓豬可以盡快自首

信左cc tai話無後果，
真係犯事果班就真係蠢。
而家呢6個咪要比人拉比人告同入去坐囉。
你話係咪蠢

可以告黑警？笑咗

咩叫不論動機，如果有個窮人為咗病危屋企人偷藥，你覺得同普通殺人搶劫嘅人係一樣？你會唔會覺得情有可原，係呢個社會逼到佢哋咁樣先？我相信有良心嘅人都會覺得有啲唔同，所有嘢都可以不論動機？你真心咁覺得？

所以我從來唔同意要釋放義工

兩者根本無可比性
已經解釋左衝紅燈同炸毁公共設施係不可相比

起底
分化放負撚
Blk

你講乜鳩，我諗大家都清楚抗爭有咩風險，冇人想俾人拉，亦唔係咩蠢事

咁係咪佢地動機偉大就無罪，
話佢地好野呀咁呀？
現實社會黎架，唔係打機呀，
個社會係咁現實架。
d後生就係信左cc tai話無後果，
而家犯法坐監，後悔喇。

樓主不嬲都係藍絲

真係清楚就唔會日日話鳩拉無事，
唔會比人告又嘈生晒啦。
佢地犯法，入去坐係必然，
仲話清楚有咩風險？

香港幾時倒退返去Rule by law

我絲，但唔係藍

憑咩認為法律就一定係啱，犯法就一定錯?

岩呀
所以一早就應該拉哂班黑警

第三個咪講緊犯咗法同犯罪係兩回事，佢係用黑色的手法，但目的是白色的，點解你哋淨係會在意肢體的爭鬥，不會理會暴力的政策才是因由？

唔係比較呀！
衝紅燈的確係犯法，所以希望你可以勇於承擔責任

出嚟啦罪與罰

係呀犯法要拉冇問題
咁三萬個拉咗萬五個未？

你訓撚醒未？ 宜家係有證據都無撚用！！！ 自己人查自己人，告條毛？

佢地活係自己幻想既美好童話世界中，
日日開post話做咩都無事，
d後生信左咪搞到而家咁，
所以cc tai真係害死人！

選擇性執法，有冇見過黑警拉藍絲？

岩同錯係你自己既道德判斷，而犯法係講緊條友做左d唔合乎社會規矩(姐係法律)既事。

咁既然本law boom寫左你做某d行為(例如偷野) 就應該有相應懲罰，我想問點解你覺得黑警查到有人放炸彈反而唔應該拉？

其實我真係未衝過紅燈，
多數行行人天橋

有

點解你咁搞笑嘅，全部最後都係話cctai害死人，到底害死人嗰個係港共定中共

政策唔岩你心水你就打爆間舖頭，咁藍絲打爆黃店得唔得？

咁撚樣既說話都講得出，
咁你地做咩都岩架啦，
所有法律你地都唔看在眼內

法律只係人寫出黎既野，憑咩當係絕對正確?

你繼續用思考emoji 撚思考點解會比人block

你覺得佢地拉人呢回事，係因為佢哋要彰顯法制啊？定係做政府嘅傀儡？

做事真係可以無後果,
警察貪污成班無事
67暴動嗰班幾年後港英已經網開一面,好多放生咗

一層疊一層
如果你純討論放炸彈呢件事 再簡單d掉汽油彈 任何國家都係犯法
尤其講抗爭 前因後果好重要
抗爭下法庭不公義 831 執法暴力 屈打成招 老強 被自殺 更多事件法庭睇唔到聽唔到 一味話差佬係誠實證人 隨便斥訓就算 公平咩？
監管之人無人監管 做咩要同你客氣？

做警察唔拉人咁有咩做？打人係唔岩，但拉人我唔覺得有問題wor

開post係想d後生做咩都好用腦諗下。
犯法一定最後受返刑責，
好似炸彈案被告咁，佢地犯法，
比人告要入去坐。
唔好信連登cc tai/時事台所講，
佢地日日話無後果，推d後生去死。
大人見到你地咁傻都好心痛

啲狗犯法又唔見你去講

唔係喎，你響呢個咁樣嘅政策入邊，你所有支持者都係幫兇，有份摧毁香港，所以打鳩藍係情有可原。佢打返黃，我哋有份支持政府摧毁香港咩？

咁你啲親戚呢？如果你唔篤佢哋岀嚟就係防礙司法公正
就係幫兇，同樣犯法

你都未答我問題，係因為佢哋要彰顯法制啊？定係做政府嘅傀儡？

拉人，放係唔同嘅處境，係有唔同嘅詮釋

咁你思咩考?你理據都無就話一d野係啱

犯法唔等於犯咗「罪」，有時犯法係為咗彰顯正義啊

幫政府打工咁梗係聽上面order做
至於你話係咪彰顯法治，我諗得法庭判決先有能力做到，黑警只能將potential罪犯拉去法庭

喂唔好俾負皮又唔駁啦，強姦女仔又可以屈人有精神病，射爆人隻眼又可以詐死，開完槍射途人又可以無病無痛走咗去，點解呢班垃圾犯法又可以唔駛俾人拉先

係呀，屈打成招都冇問題呀
濫用私刑都冇問題呀
選擇性執法都冇問題呀
紅官為仕途顛倒黑白都冇問題呀

樓主講得好
軍警國家將會有你一席之位

又一隻 玩單機啦屌你老母臭閪

樓主下次三個人出街比人拉非法集結都係自己抵死

呢啲咪貓哭老鼠囉，自己坐享其成隔岸觀火得閒走出黎扮吓聖人

希望樓豬快啲篤一啲衝紅燈嘅親戚
不要成為幫兇

學人講思考，都低能嘅

善用起底功能

警方於2月25日的記者會指，2月24日葵涌邨15名被捕人士皆屬犯法，更大言不慚地説「犯法就係犯法」
但於2月26日15名被捕人士分別以7女保釋及8男無條件釋放。
由此可見，警方處理案件方式有相當大問題。
首先，警方於作出近乎於未審先判的發言，對該案件的公平性大受打擊。
其次，在香港的法治社會上。被調查的良好市民並不等於已被定罪的犯人。
但為何警方有先於，甚至凌駕法庭的審判權？

樓主對此有何看法？
會否認為警方於記者會的發言/審判，有失實之嫌？
假若警方的發言是有所失實，何解樓主能對於警方未經法院裁定的發言，百分之百地盡信？

樓主所講的六位被捕人士，現時身分是一位有嫌疑的良好市民，那麼警方有禮貌地對待良好市民是不是應份？

對待一個不正常的社會，何能以正常方法對待？

我係地球人

幫政府打工咁梗係聽上面order做，即係佢只不過係政權嘅棋子啦，

咁大家都好清楚港共、中共不斷俾權力黑警拉人，只不過係為咗清洗反抗意識，赤化香港。咁跟從佢地order做嘢嘅人，豈不是係一種平庸的邪惡？

孫中山都要坐監
搞武裝反天朝喎
抵坐！

沖紅燈唔計

不推文啦

笑撚死我

點解覺得放炸彈係嚴重罪行?
乜都唔比理由就下結論

樓主一見到啲駁唔到嘅野就潛水架啦，唔好怪佢

法律=/=社會規矩
法律只係由立法者所立，執法者所執，法官所審計規矩

衝紅燈好多香港人都試過
但炸公共設施嚴重性大太多
唔可能唔告

呢個好問題
想講好耐

強姦女仔，射眼又點計

講得好

其實無可避免。
我們不能指望戰場上的對手會不殺你。

少量。

不推文呀唔該

你比人屌又唔諗下自己幾撚戇鳩

見你咁撚戇鳩我都好撚頭痛呀

佢地犯法咩

You cannot reason with a tiger when your head is in its head.

HELLO

咁用咩替代做標準？
連登開post正負評？
三罷post幾千正評所以實搞得成
點知結果柒左咁？

拉

yes sir?! good bye sir!

PS4最近有咩玩 封哂塵

咪係，等法庭判啦而家，
cc tai班傻鳩日日話無罪，佢地英雄，
都痴線

咁如果好多香港人都試過炸公共設施......

721，831拉撚咗班黑警未呀柒頭，三萬隻都失職，全部都係共犯呀

犯左法就要拉 你係味認同依點？

幾時有人話犯法無後果

波台又引戰好心唔好中伏理條傻膠

咁班差佬知法犯法又無制裁唔通無問題

樓主唔應我😕

垃圾五毛

講經咩，721呢？有曬樣拉撚咗人未呀？唔好同我講其他，黑警你呢一刻覺得自己/屋企人無事，我話你知，你屋企人最好唔好畀人知你係做狗，一世都抬唔起頭，唔洗應我嘅，自己問吓佢哋有無proud of

我講返清楚
如果佢地真係破壞公共設施，比人告比人拉都係合情合理，坐監係合理，
就算動機幾偉大都好。
如果佢地無做過，當然唔可以冤枉好人。
一切等法庭判。
呢刻佢地未定罪係疑犯。
但我係想講真係犯事果班坐係必然。
唔想d後生信左cc tai，
以為犯法無事，害死d後生。

原來犯法會比人拉
我大半年嚟第一次知
如果有拉任何一個黑警
咁咪冇問題囉
當你法律只係套用到喺其中一方身上
咁咪有問題囉
唔好扮中立扮理性扮唔係藍啦
好撚嘔心
🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

負皮不推文

用一份經民主議會, 經廣泛討論且被大眾認可而制定嘅法律
由真正中立嘅執法者依法執行
由真正中立嘅法官依法審判
而且系統需要受大眾監督，透明度高，及時檢討

有差人犯事當然係都係一樣承受責任。
休班警犯事新聞連登最鍾意提。
佢地一樣要被告。

你覺得合理啫

用咩標準judge係咪真正中立？
即係要重新制定法律？

係呀cc tai就係覺得唔合理囉
d後生受影響犯左法要坐監
咪佢地受返
cc tai 繼續開post引導後生錯誤價值觀。

咩重新制定法律
法律成日都變架啦
法律係咪人制定呀?
人係咪有可能犯錯呀?
咁法律係咪有可能錯?

法律唔合理唔代表唔會坐監

柯你老味打啦
到今時今日仲想用呢套辯駁
柯打叫佢哋姦淫擄掠殺都要照做嘅？
冇腦嘅？ 雖然好似真係冇
都係嗰句
到你幾時可以將「法律」放到喺班仆街身上
再同我講任何「犯法」抗爭行為俾人拉係合情合理啦仆街

如果拉完必被打，咁仲應唔應該被拉？

咁我認為佢係應該知道後果先做野既
我認為佢地係知

但現時社會上有一個相當大的問題，就係警方有任何不當行為/失實言論，警方並沒有任何承擔/後果。

在一個不公正的執法者及執政者的管治下，談何道德公義，豈不是痴人説夢，天方夜譚

你同連登仔講事實佢地邊接受到 自己唔敢做 大大聲開po叫人去做 做完比人拉左 英雄阿多謝 繼續開po先

唔洗同隻五毛認真理論啦

你覺得隻五毛真心想香港人好？

知己知彼嘛，如果從中可以理解到豬既諗法，起碼可以知道點解佢地咁撚蠢

希望可以令佢地知道自己好撚蠢，識得諗少少

希比依隻五毛喺現實世界係一個失敗者
所以先要喺連登做 attention seeker

樓主認為就上述事件，警方曾在記者會上的發言是否合適？

依家班後生仔俾人未審先判，未上法庭就話佢地犯法。

但點解警方錯成咁都可以無任何後果？

樓主皮已收，垃圾五毛豬

我一直都咁講 班仆街自己唔做煽動人地做 結果聽既咪被拉囉

比一個不合理同不合法(97比返中國就不合法)嘅政權制定嘅法律控制

唔清楚你地因咩原因認為大部分參與社會運動的人都係覺得自己唔需要付上責任，你地不如做多啲資料搜集，其實係絕大部分的人士係非常清楚並非常樂意承擔後果。
但佢地明知自己所做的事情是需要承擔後果，但仍然願意為香港的未來付出。
因為現時社會上的不公平公正，絕非一時半刻之事。好比如警方做出任何錯誤/錯處，但並沒有受到相應的懲罰。

問題係現實係有咁既情況 好多手足case係好少人關注

叫人扔鏹水 之後秀茂坪15歲手足做咗了 就成堆慶祝 嘩好嘢
但到手足被拉 佢去到上埋court都冇乜關注

叫人斬狗 有人斬咗啦 手足又被黑警拉咗 一樣好少人理

叫人斬何妖 又有人斬啦 點知仲要被人當埋係鬼
香港同連登都係有太多勝利球迷

法律之所以係合理，之所以被人接受同自願遵守，原因係因為佢符合公眾共同承認嘅，一啲最基本嘅道德判斷，例如殺死一個無辜嘅人係錯。如果無辦法達成道德共識，法律根本難以成立。即使成立，亦只不過係社會上某一部份人，強加俾其餘人嘅規則，其餘人根本唔需要自願服從。

將啱同錯講成私人判斷，人與人之間無辦法取得關於道德嘅共識，你口中嘅法律只不過係某部人維持權力嘅工具。講得出咁嘅野，一係就蠢，一係就偽黃/偽中立，一係就網軍。

佢地點諗我唔想知 但係屎屎台班垃圾日日話差佬尻拉 法官唔俾保釋判坐監又話人奶共 你唔好話睇唔到呀

但係佢邊樣野講錯 不過係既 昆班靚仔出去 有咩事又唔洗自己受既 有咩所謂姐

( Show Blocked User - 希比 )

公民抗命講咗預咗承擔法律責任架喇

光復左咪唔使

革命無罪 造反有理

721西瓜佬拉左未？

反抗暴政無問題
block 得
蠢到咁

黑警犯法就得
政府帶頭包庇呢d就叫岩

依家係未審判先行刑
訓醒未

黑警開車撞人 拉左未
關家榮拉左未
荃灣狗局強姦人 拉左未
元朗黑警同黑社會一齊打人 拉未左

你食撚懵仔丸唔係冚世界同你一齊懵

樓主講個樣嘢
同「總之暴力就係錯」一樣

如果要咁講
我認同犯法就要拉
所以藍絲打人 黑警暗角打人都一樣要拉
但你睇 西瓜佬呢？
拉曬哩d 判埋先講法治啦
都未計依家係打棟入狗屋打橫出返黎
哩樣又符合法治咩？
依家根本個社會就唔平衡

不推文

又BLOCK一隻

樓主講得啱，不過用詞不當。

我會話，兩軍交戰，敵人會想殺死我哋。
所以。我哋都應該以殺傷敵人為目的，咁先係正確態度。幻想敵人會留手只會害咗自己人。

面對警方的暴力，法官就視而不見
你仲要覺得合理，先至可怕

咁你想個官點 佢係審嗰兩條友唔係差佬 你啲思維就證明你係兒登垃圾 日日喺到吠呢樣冇人講嗰樣冇人理 講左理左又點 咪又係咁

咪有機會係屈打成招

咁點解冇人拉黑驚？

如果台灣冇封關應該一早走咗

其實樓主冇講錯
問題一直都係香港人當班前線係condom
嗌下黑警，貼下fb就算
工照返、稅照交

係上法庭之前，任何人士皆只是有嫌疑的良好市民。如果你覺得差佬係未審判情況下，毆打一名良好市民，從而屈打成招係合法㗎話。
下次你俾差佬打到認罪就唔好喊啦

黑警呢？ 拉

fc ed ，樓主一向五毛

屌你老母 on9醫返都曬藥費

如果真係還手又講你唔過，但問題你只係影響緊隔離d 鄰居搞清楚個情況先啦，你老母坐係個廳笑鳩你幼稚呀

當年點推翻清朝？

秒

一用起底功能就知樓主五毛啦
以前開post 話黃屍暴徒抵死
依家係度懶中立厚顏無恥
見到呢啲人就想噁

傻鳩黑警 你哋犯法又有無人拉？
喺醫院咁虐待阿伯竟然係搵條最輕的告
721睇唔到 831無差別襲擊 無事

封

咁交警電單車撞人拉左未，告得未，犯法就係犯法，黑警訓斥vs普通人坐監，你講唔講得通？

樓主已縮返入佢老母個臭閪窿到了

推呢個

撚幾撚之後，先應我

我就當你講既係事實 而家問你個官可以點做 點解你唔答呀 因為現實個官的確係冇野可以做 所以你咪轉移視線囉

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

點會無野好做呢？依家被告受到不合理行為，對案件控方提出質疑，並將案押後，重新審視。

利申我唔係做法官既，不過個法官面對呢個情況咩都唔識，不如叫佢唔好做

唔好話咩都做唔到，絕對係有

不過可能個法官，其實係讀屎片讀到上去。
之後奶共偏幫，幫人含撚含到有法官㗎姐

話唔定真實學歷係小學程度都不如

咁佢咪咩都唔識囉

淨係影響鄰居? 癱瘓經濟唔係對抗政府? 唔係對抗敵人? 敵人係威脅緊所有社會成員嘅人身安全，一個女仔可以被黑警突然抓咗去強姦。你唔直接參加對抗，可以，咪撚以為自己唔駛忍受抗爭帶黎嘅不便，呢個係你身為社會成員嘅責任，你冇特權架，認清呢個社會嘅真相先再出黎講野。

你on9被人屌有咩問題

單機柒頭

同意樓主
犯法就要承擔法律後果

不如你話我知黑警犯法點解無一個停職調查無一個要去見法官?

你知唔知咩叫獨裁政權
就後佢用支槍指住人民
要人民聽佢話
唔可以踢走佢
亦即係強姦民意
所以獨裁政權其實就即係強姦犯即係劫持住人民既綁匪

我問你
你見到有條女俾人強姦
你會唔會走去指責佢
話佢反抗果時整親個施暴者
所以個施暴者拉佢係啱係無問題?
仲要依個施暴者
唔係強姦緊一個人
係強姦晒全香港人

你知唔知而家香港人就係反抗者
施暴者就係共匪同埋佢下面班奶共狗賊
有良知既都係幫個受害者啦
仲幫個施暴者?
傻咗?
拉